{"profiles": [{"profile": {"fullname": "Sage montagne", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/sage-montagne-610296148", "experiences": [], "educations": [{"education": {"school_name": "Universit\u00e9 Paris 8", "degree": "Not Available", "major": "Not Available", "start_year_end_year": "2014-2017"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Marc Louis Sage", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/marc-louis-sage-8245b375?trk=public_profile_browsemap_profile-result-card_result-card_full-click", "experiences": [{"experience": {"company": "Salans/Dentons", "title": "Of Counsel", "date_start_end": "janv. 2009 \u2013 janv. 2019", "region": "New York and Paris", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Orrick, Herrington & Sutcliffe LLP", "title": "Of Counsel", "date_start_end": "janv. 2006 \u2013 janv. 2009", "region": "New York", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Thelen Reid Brown Raysman & Steiner LLP", "title": "Of Counsel", "date_start_end": "oct. 1999 \u2013 d\u00e9c. 2005", "region": "New York", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "CHAINTRIER Avocats", "title": "Of Counsel", "date_start_end": "janv. 1992 \u2013 sept. 1999", "region": "Paris", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Klein & Associes", "title": "Associate and Of Counsel", "date_start_end": "juin 1986 \u2013 d\u00e9c. 1991", "region": "Paris, Abidjan, Brazzaville", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "LeBoeuf, Leiby and McRae", "title": "Associate", "date_start_end": "sept. 1981 \u2013 d\u00e9c. 1985", "region": "New York", "description": "Not Available"}}], "educations": [], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Juliette SAGE--AUBRIOT", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/juliette-sageaubriot", "experiences": [{"experience": {"company": "GOTOANDBUZZ ", "title": "Front-End Developer & Creative Coder", "date_start_end": "sept. 2019 \u2013 Aujourd\u2019hui", "region": "R\u00e9gion de Paris, France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "oneFIT medical", "title": "UX Designer & Developer", "date_start_end": "mars 2019 \u2013 juin 2019", "region": "Besan\u00e7on, Franche-Comt\u00e9, France", "description": "Cr\u00e9ation de diff\u00e9rents Design system"}}], "educations": [{"education": {"school_name": "GOBELINS, l'\u00e9cole de l'image", "degree": "Master design et management de l'innovation interactive, lead technique", "major": "Not Available", "start_year_end_year": "2020-2022"}}, {"education": {"school_name": "GOBELINS, l'\u00e9cole de l'image", "degree": "Bachelor's degree", "major": "D\u00e9veloppement interactif", "start_year_end_year": "2019-2020"}}, {"education": {"school_name": "MMI Montb\u00e9liard", "degree": "DUT", "major": "Interm\u00e9dia / multim\u00e9dia", "start_year_end_year": "2017-2019"}}, {"education": {"school_name": "Lyc\u00e9e Edouard Belin", "degree": "Baccalaur\u00e9at", "major": "Scientifique", "start_year_end_year": "2014-2017"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Lucas Sage", "region": "Val-de-Marne, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/lucas-sage-a60aa2119", "experiences": [], "educations": [{"education": {"school_name": "Ecole normale sup\u00e9rieure de Cachan", "degree": "Not Available", "major": "Sociology", "start_year_end_year": "2015-2017"}}, {"education": {"school_name": "Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne", "degree": "Magist\u00e8re d'\u00e9conomie, Quantitative Economics", "major": "Economics, Econometrics", "start_year_end_year": "2011-2014"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Bertrand Le Sage", "region": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie", "link": "https://fr.linkedin.com/in/bertrand-le-sage-39055919", "experiences": [{"experience": {"company": "Allianz France", "title": "Executive Head of IT Design & Delivery Competencies Centers", "date_start_end": "avr. 2018 \u2013 Aujourd\u2019hui", "region": "La D\u00e9fense", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Allianz France", "title": "Executive Head of Application Development & Maintenance / IT Executive", "date_start_end": "janv. 2016 \u2013 avr. 2018", "region": "Paris La D\u00e9fense, \u00cele-de-France, France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Allianz France", "title": "CTO / Executive Head of IT Engineering & Operations", "date_start_end": "oct. 2013 \u2013 d\u00e9c. 2015", "region": "Paris La D\u00e9fense, \u00cele-de-France, France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Allianz France", "title": "Head of IT Operations", "date_start_end": "oct. 2011 \u2013 oct. 2013", "region": "Paris La D\u00e9fense, \u00cele-de-France, France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Allianz France", "title": "Network/Telecom and IT Security Manager", "date_start_end": "juin 2007 \u2013 oct. 2011", "region": "Paris La D\u00e9fense, \u00cele-de-France, France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Allianz France", "title": "Chief IT Operational Security Officer", "date_start_end": "janv. 2006 \u2013 juin 2007", "region": "Paris La D\u00e9fense", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Devoteam", "title": "Knowledge Community Manager Network/Telecoom & IT Security", "date_start_end": "janv. 2001 \u2013 d\u00e9c. 2005", "region": "R\u00e9gion de Paris , France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Devoteam", "title": "Network/Telecom & IT Security Consultant", "date_start_end": "sept. 1999 \u2013 d\u00e9c. 2005", "region": "R\u00e9gion de Paris , France", "description": "Not Available"}}, {"experience": {"company": "Arm\u00e9e de Terre", "title": "Software Developer", "date_start_end": "ao\u00fbt 1998 \u2013 ao\u00fbt 1999", "region": "Issy-les-Moulineaux, \u00cele-de-France, France", "description": "Not Available"}}], "educations": [{"education": {"school_name": "T\u00e9l\u00e9com SudParis", "degree": "Master's degree in Engineering", "major": "Telecoms, Information Technology", "start_year_end_year": "1995-1998"}}, {"education": {"school_name": "Lyc\u00e9e Saint-Louis, Paris", "degree": "Not Available", "major": "Sup/Spe Mathematics & Physics", "start_year_end_year": "1992-1995"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Alexandre Sage", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexandre-sage-079866121", "experiences": [{"experience": {"company": "FIN PALLET\u00ae mixologie & \u00e9v\u00e9nementiel", "title": "Assistant commercial", "date_start_end": "juin 2018 \u2013 ao\u00fbt 2018", "region": "R\u00e9gion de Lyon, France", "description": "- D\u00e9marchage et prospection de nouveaux clients\n- Serveur / Barman lors de diverses prestations cocktails\n- Recherche de partenariats"}}, {"experience": {"company": "L'HABIBLIOTHEQUE", "title": "Stagiaire polyvalent", "date_start_end": "juin 2017 \u2013 ao\u00fbt 2017", "region": "R\u00e9gion de Paris, France", "description": "- Gestion des r\u00e9seaux sociaux\n- Gestion des stocks, des retours et du showroom\n- Assistance au service de comptabilit\u00e9"}}], "educations": [{"education": {"school_name": "I\u00c9SEG School of Management", "degree": "Not Available", "major": "Master in Finance Asset & Risk Management", "start_year_end_year": "2016-2021"}}, {"education": {"school_name": "RWTH Aachen University", "degree": "Not Available", "major": "BetriebWirtschaftLehre (BWL or Business Administration) - 2 semesters of Erasmus Exchange", "start_year_end_year": "2018-2019"}}, {"education": {"school_name": "Sainte Marie Lyon", "degree": "Baccalaur\u00e9at ES", "major": "Not Available", "start_year_end_year": "2013-2016"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Christophe GONZALEZ", "region": "\u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/christophe-gonzalez-550455151", "experiences": [{"experience": {"company": "Sage", "title": "R\u00e9dacteur technique", "date_start_end": "2008 \u2013 Aujourd\u2019hui", "region": "R\u00e9gion de Paris, France", "description": "Not Available"}}], "educations": [], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "Nathalie SAGE", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/nathalie-sage-9b117514a", "experiences": [{"experience": {"company": "Formiris", "title": "Directrice D\u00e9partement Offre Nationale de Formation", "date_start_end": "f\u00e9vr. 2020 \u2013 Aujourd\u2019hui", "region": "PARIS", "description": "Appuy\u00e9e de 9 collaboratrices chacune experte sur leur portefeuille de formations, je suis en charge de la mise en oeuvre et du d\u00e9veloppement de l'offre nationale de formation."}}, {"experience": {"company": "Formiris", "title": "Directeur Territorial Grand Est", "date_start_end": "janv. 2019 \u2013 mai 2020", "region": "R\u00e9gion de Nancy, France", "description": "Je suis en charge du d\u00e9veloppement et de la promotion du plan de formation sur la Lorraine, l'Alsace et la Champagne-Ardennes."}}, {"experience": {"company": "Formiris", "title": "Directrice Territoriale adjointe", "date_start_end": "mai 2018 \u2013 d\u00e9c. 2018", "region": "R\u00e9gion de Nancy, France", "description": "En charge de la gestion du plan de formation continue des enseignants de l'enseignement priv\u00e9 sous contrat ainsi que du conseil en \u00e9volution professionnelle, sur le territoire Alsace-Lorraine."}}, {"experience": {"company": "CCI Formation C\u00f4te-d'Or", "title": "Manager de la Relation Entreprises", "date_start_end": "2016 \u2013 mai 2018", "region": "Not Available", "description": "D\u00e9veloppement de 350 contrats de professionnalisation sur la C\u00f4te d'Or et la Sa\u00f4ne et Loire, de niveau BAC \u00e0 BAC + 5, sur des fonctions commerciales, internationales, de gestion, RH, QHSE, aupr\u00e8s de grands groupes comme de PME industrielles, tertiaires, agro-alimentaires, ..."}}], "educations": [{"education": {"school_name": "Burgundy School of Business - BSB", "degree": "Master 2 (M2)", "major": "Affaires / gestion, g\u00e9n\u00e9ral", "start_year_end_year": "2008-2010"}}], "certifications": []}}, {"profile": {"fullname": "c\u00e9cile laure Lecuit", "region": "Paris, \u00cele-de-France, France", "link": "https://fr.linkedin.com/in/c%C3%A9cile-laure-lecuit-1a487212b", "experiences": [{"experience": {"company": "PMI Paris Ile-de-France", "title": "sage femme", "date_start_end": "juil. 1991 \u2013 Aujourd\u2019hui", "region": "Not Available", "description": "Not Available"}}], "educations": [], "certifications": []}}]}
